黑警又剎左幾多人 ？

又處死幾多人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

皇軍行刑